final:考之前兩三日溫通宵,考完唔記得哂

下個sem又黎過,周而復始

final: 考之前兩三日溫通宵,考前唔記得晒

慣架啦